•	Es “persona”. Scrivere una classe Persona i cui oggetti mantengano le seguenti informazioni su una persona: Nome, Cognome, Titolo (es. "Sig.", o "Ing."), Professione.
La classe Persona deve fornire i seguenti metodi: 

o	Costruttore che riceva nome, cognome, titolo e professione e inizializzi le informazioni dell'oggetto.

o	Costruttore che riceva solo nome e cognome e inizializzi le informazioni dell'oggetto assumendo come titolo la stringa nulla "" e come professione "disoccupato".

o	Metodo ottieniInfoPersona che restituisca una stringa con tutte le informazioni sulla persona (es.: "ing. Marco Bianchi, professione analista programmatore").

o	Metodo impostaTitolo che riceva una stringa titolo e cambi l'informazione relativa al titolo della persona memorizzata nell'oggetto.

o	Metodo impostaProfessione che riceva una stringa professione e cambi l'informazione relativa alla professione della persona memorizzata nell'oggetto.
